有冇聽/用過real time 譒譯耳機?

Amazon 見到,有廣東話. USD$160.

香港人最強後盾